所有支持垃圾徵費既人都應該自殺

人類生存製造大量垃圾、溫室氣體，為長遠利益同環保，呢班人應該盡早自殺

正皮

班道德撚樣唔明
環保係好事
但你稅收得再多都係比人貪哂
然後拎去起埋d垃圾基建 變相仲污染

佢地就係咁膚淺

收錢囉屌
我到時名正言順亂鳩咁掉垃圾
我有比錢嫁喎